[年經] 一句講晒, 馮盈盈 定 麥明詩?

正評: 馮盈盈 (23歲)
2016年香港小姐冠軍、2017年中華小姐季軍

負評: 麥明詩 (26歲)
2015年香港小姐冠軍、最上鏡小姐

學歷
馮: 香港大學食物及營養學
麥: 劍橋大學法律系

綜藝作品
馮: 後生仔傾下偈、學是學非、千奇百趣特工隊
麥: 後生仔傾下偈

影視作品
馮: 果欄中的江湖大嫂
麥: 賭城群英會、使徒行者2、誇世代、失戀日

音樂作品
馮: 到此一遊

正: 馮
負: 麥

根本唔洗投.此POST已完

10a都差唔多啫

起雙飛要幾錢

馮個樣一睇到就覺得好撚嘈

咁少人揀明c

馮盈盈正好撚多

FYY

睇身形
10A應該好屌好多

又呃正皮

床上馮盈盈
帶出街見人麥明詩

20歲會馮盈盈
~30就知麥明詩好

負皮

FYY有陣老江湖未，冇乜氣質，麥明詩好好多

玩就馮
做人世就10A

我自己投咗負皮

女朋友就馮盈盈
老婆就麥明詩

屌打啦 麥咁樣衰

高下立見

6號個樣好招積

我揀MMC的

兩個都唔差啊 馮多嘢講夠麻甩 麥就氣質型 睇個人口味啫

mmc有幾樣衰呀

Why not both

10A 大波啲
所以負皮咗

都合理

盈盈能輸麼

麥明詩做老婆一定好正
FEEL到佢會好識點幫到老公發展事業果啲
而且麥明詩似係靜靜地聽我尻UP既入黎

馮盈盈冇眉毛，不了

麥明詩
10A又點 劍橋法律系又點
又咪係幫我含撚
好有征服感

鳩up的你凍嗎

第二句好中 好想有d咁既女係隔離

麥有氣質好多
樣又唔差 身形又好似好d

一撚定係淫西FYY

高下立見啦，FYY

莊兜世界第一
fyy與10a只是綠葉

Fyy五官靚啲喎
不過麥明詩有種知性嘅氣質
Fyy學歷都高架啦 唔知點解個款就似冇讀過書啲mk妹

好撚完美

由你決定邊個係正皮邊個負皮就已經知道結果啦 連登仔、講呢啲

利申：投盈盈一票

鍾意麥明詩個氣質 一定好幫得老公手

FYY 似MK妹, 正好多啦

兩個都好正，要哂佢哋兩個

其實麥明詩有氣質好多

煲符

差太遠啦大佬點比呀
盈盈

佢地兩個既感覺好似係認真讀書 vs 事但碌過

同埋hku nutrition都唔係高啦

明c啦
讀書讀得夠晒多

FYY話佢自己最中意食桃同蕉
我係佢男朋友既話肯定晚晚餵佢食

final year既fyy

我要晒！

2款都鍾意，冇沖突

如果講將來我會揀麥明C

老婆嚟講老麥正啲

張會考證書一定要放床頭

然後每屌一下 都叫 10a又點 咪又係比我屌

我要晒

扣你五十分

馮盈盈打丁正d
麥明恩含撚爽d

[年經] 一句講晒, 馮盈盈 定 麥明詩 大波D?

馮盈盈

麥明詩

邊個麥明恩

同路

又黎

都無所謂

咁似樣既

其實馮盈盈個嘴同講野都好怪咁

馮盈盈少不更事wo

冇人記得？

兩個都唔要得唔得

馮盈盈落左妝成隻鬼咁
麥明詩10a個陣起碼正常學生樣先

1:40 fyy: 你上黎咪知道邊度痕囉

雷

麥明詩正好撚多啦

可唔可以加埋17年果個黎投呀

麥明詩做巴打好D,肯做8婆轉數快講野夠毒,串人夠應.
馮盈盈就緊係做SP啦.

選六號得唔得

G

連詩雅

麥美恩

無事馮盈盈，有事麥明詩

爭咩丫，溝埋一齊起雙飛丫笨

同條丁過唔去先丁麥明詩

咪離題住

有無事都麥明詩

高下立明

講真下面嗰個我覺得ok

FYY 親民d

FYY 大幅拋離

佢個名叫麥明詩 佢咩都識dd

louisa 有氣質

兩個我都要

麥明思

差d唔記得 點少得呢條片

麥明C

貼返以前d相仲乜撚野

pat陰問題

做得港姐冠軍兩個外表都係above average,
要比就唯有睇第二d野啦
想要個會考10A劍橋畢業既老婆
定普通香港讀中學大學畢業既老婆
淨係人脈，屋企身家，社會地位都已經冇得比

屌撚哂 3p

麥明詩氣質方面正好多喎
我個frd係佢中同
上次咁啱約食飯見過真人
FYY完全無得比

唔知連登仔嘅社會地位可以揀到邊個呢

yy

馮盈盈有唚淫賤mk臭雞味
麥明詩氣質明顯高一個層次

完全諗唔到有咩理由投麥明詩

明C
Mk妹不了

鍾意盈盈9upper

老閪都投麥明詩
正撚到...學歷人脈呢d唔講
淨係個樣已經gfable 好多 個波都叫above averge啦 至少好過fyy先
最緊要係個腦 成左事既所有野 所有財產上繳 俾哂佢搞 自己係屋企湊仔打機咁 可以退得休 最後就算要分身家都一定多過自己原本果筆

FYY最正

3P

兩隻 都屌得過

馮盈盈

唔知點解我覺得呢張相 雷莊兒大體好多個樣

我比較喜歡有氣質嘅女人
2個之中 我揀MMC

FYY睇黎睇去都係嗰種味道 全部造型個look都差唔多
MMC就有時靚有時唔靚 唔同造型又會有唔同嘅感覺 所以真係好難揀
Ali最正

我覺得麥愈睇愈靚
相反馮雖然冇得頂
但真係mk

無大志先選fyy

選mmc=征服世界既決心

10a 咪又係比我巨龍征服

一定係馮，夠痴線，我鐘意

Mmc做老婆
Fyy 做女友

完美哂

麥明詩講野好好多 一聽就知好家教好修養
同埋個樣其實都唔差

連登太多MK仔揀返同類MK妹

Why not both?

Tiffany完勝呢兩件

In FYY I Trust

平時兩選一都唔會講其他，但呢兩個真係唔識揀，兩個都要樣無樣，要身材無身材

雖然兩張都係學生相
但一個係埋頭苦讀冇時間理個樣嘅10A新聞相
一個係化咗妝嘅mk妹有filter自拍
唔係咁攞嚟比呀

有無咁餓阿，求其落轉深圳骨場大把呢d貨色啦

我要曬.jpg

你黎個乜撚野問題黎 兩個差咁遠

fyy 本土味重

屌呢張成個黃曉明咁
兩個都似人妖

點解fyy多咁多
佢係靚 做硬照model ok
但做主持/藝人/女朋友就不了
好撚嘈 講d野又低質又on9
仲要有嚴重懶音
次次聽到都好un耳
仲要攞麥黎同佢比
可以睇到連登d人係幾低質

FYY 對眼同笑容第一次望到已經會俾佢吸引住，殺傷力高，同埋感覺上係貪玩

但麥明詩果種笑容相對係自然，同埋感覺上係大方得體，舒服好多

拉勻一世黎講，我會投麥明詩

10a腳好j d

歡迎來到 投完票都無撚用節目現場。

見過馮素顏or淡妝同Halloween扮女鬼一樣
不了

難為佢個10A尖子醫生男朋友

下原來盈盈得23歲

正評果啲廿歲都冇

Fyy

佢真係最貼地 入屋既索女 港姐
之前係mk巧瑩
好似平時係街/ig 見到 個啲女咁

女人太聰明先唔好 仲要揀個讀law 精通法律 既
一有咩唔該 你都好撚頭痕

一睇就知邊個淫好多
麥明上到床會扮哂 矜持 仲會西下你面 呢樣唔玩得 個樣唔肯
相反FYY

屌有無HD版架 盈盈副歇正到

Diu da

落街坊 求其汁件都麥明c 咁樣la

咁係因為mmc 喬裝叻 靠化妝打扮je
分別唔大先係真正靚女 本身靚
不過 唔係對眼有事都揀FYY 啦

邊個場呀 烏鴉哥

收皮啦 八婆 你識啲咩

你以為10A咁洗代價呀？

咁 唔

麥明詩

我兩個都要曬

why not both？

Mmc!

fyy too bitchy

麥明詩襟睇好多

我比較想知邊個個波大D ？

調番轉

如果我話我老婆係10A 劍橋grad 屋企有父幹 我會好自卑
明C都係玩過就算

相反我話我老婆係MK妹中既淑女
我會好驕傲

Proud of FYY

fyy靚啲
但mmc先係我嗰type

MK好失禮你
你無去MK 買野
你搭車唔經過MK

MK 係一種文化

YY 係樣MK 性格唔MK

讀書讀到咁殘
真係好唔掂

明C :做戲唔掂
緋聞唔掂 (同林作)
主持唔掂講野太高傲
著衫又唔掂 台慶果套

講真FYY 未必最好
但明C唔入流

冇眉都還叫五官端正

另一個 拎走張成績表根本什麼都不是

Fyy太mk﹐ mmc智慧型淑女，屌到成功感好大

FYY其實屋企都好有錢

一定fyy 屌你過人世咩 玩下又換女喇

咪就係 成班on99 毒撚 呢家叫揀邊條女正啲 都唔好話食 一黎就諗埋同人過人世 o n 99

對腳咩事…

0:17 cls
10a個反應好正

好想中出佢兩個

墳場

為左保育mk妹，緊係FYY

10a

就黎3000巴打揀fyy

3000

其實兩個我都like
但真係要揀既，盈盈

馮盈盈係靚，但八婆樣無氣質

我鐘意 fyy 個人夠8婆，正

但佢對波到底係幾大
有陣平平無奇，有陣又有線

why not both?